何君堯傳與建制KOL組名單選新西 分析：冀盡吸「極藍」票

一直憑出位言論突圍而出的新界西立法會議員何君堯，在九月立法會換屆選舉又出「奇兵」。地區消息盛傳，部署競逐連任的他將與多名建制派KOL合組名單出戰，包括經常拍片批評美國干預香港內部事務的「黑超哥」許民楓、去年底於新加坡辦政治聚會遭扣查一個月後遣返香港的「華記正能量」楊官華，以及「大衛Sir」。由於該三名KOL形象鮮明，加上其Youtube頻道各擁數以十萬計訂閱者，料何君堯冀盡吸新界西的「深藍」及「極藍」票。
何君堯於6 月2日已將其facebook背景圖片換成4人合照，並標題為「戰狼縱隊」

黨報01唔貼LINK

大佬想點

左派準備變少數激進派重演六七暴動
咁要叫埋工聯會喎

其實幾識玩，起碼佢依家真係有一班極深藍屍鐵票

由佢地互相界票

做跟尾狗嘅跟班

鬥紅幫佢哋拉票

夾死啲溫和民賤聯

太睇得起自己

衰軟必豬

咪傻啦, 邊有極藍票
所謂極藍票只要有蛇齋餅先會投你, 你念住咩柒都唔派，會有一班極藍絲投比你?

借期餘3個過橋，送自己入立法會就真

揾埋大波Man啦

傳統保皇黨應該幾憎佢

保皇狗根本只有支那配票, 支那唔配那有票

重有你老友呀

九月睇下邊個做周永勤

華記正撚樣放棄日本國藉??

根本揾果3條友笨柒

痴線縱隊

民建聯有難

估撚到佢哋班kol100想點
何志光出埋嚟搞下笑啦

正呀，大家𠝹呀𠝹呀！

界晒青山派D票....

正 吸埋民賤聯d 票 谷晒佢 新西贏佢一個

我相信真係有既
不過唔知夠唔夠票啫
就算有都係民建聯個度嘔出黎

絕對認同

好呀好呀

屌你老母肥撚到個肚腩

鄉事派已經準備好ALL-IN

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

民賤聯斬埋人添啦

如果同一名單
根本只夠送1條友入去
其餘3個只係Condom
即係搞咁多嘢推咗呢d kol出嚟
最尾只係確保送條粉腸入去
咁樣cap完維穩費仲要有得入去白逗人工

以前個班係老人院掌手雷 + 傳統個班保皇狗差唔多
但何妖以深藍黎計係好撚爆 除非中聯辦唔比佢選
佢可以出既話一定攞到一席

點完票過一刻先知自己係少數派

冇大波man?

唔怪得DAB都要出刀手啦
依家玩極左

屌佢老母, 選黑社會大佬好過啦! 仲想回魂

其實何妖曝光率咁高,好大機會做票王

真藍都投晒比民建聯啦

我覺得佢絕對有market咁玩，尤其2019後香港走向兩邊極端
主要係睇會否同親中派配票戰略起衝突

叫雜種放返佢繼承人劉馬車出嚟幫手助選啦

佢企到最藍果邊，基本必得一席。民建聯工聯會新民黨就慘被壓縮

不如4條撚樣分散四區選好過啦

佢識玩呀, 比例代表制玩極端先穩陣

今次拖欠kol 人工起碼唔洗驚老母個墳俾人搞

你睇而家成班保皇黨個取態就知，個個越黎越藍，講野越黎越無恥就知而家係越極端越有票。

佢就選硬架啦
睇下佢地點界票好過

會唔會變第2個周永勤

麥美娟點算

橙 新民黨 經民聯 民建聯呢d又少幾席

依家民建聯先係新力軍

班kol咪又係有中央大水喉射住
同埋上次區選何君堯票數都有升
佢今屆穩陣過上屆

何6c起碼要出軍火

始終根本冇可能踢得走
何妖深藍票極多

我係民主派果邊就全部夾擊何妖，叫人唔好投佢，逼到個個藍絲以為佢唔隱陣，落重飛去何妖到

呢d就係比例代表制嘅玩法
其實本土派都係靠呢招

呢條友即係男版李私煙，又無水，點會搵佢

四個戇鳩

除非佢本身好有信心唔靠掌心雷拎到一席嘅話
另外呢3條友痴同一名單即係9做

如果佢無信心但所謂深藍票本身又夠
再配票嘅話
即係倒票落海

所謂深藍票根本好難測
佢地嗰d 所謂kol勁撚多人翻牆/大馬華人 睇
根本好難知自己有幾多票

好易一係好多一係唔夠
配票嗰part一定好難就

定應該幫佢谷票？但都要睇佢出幾多個。

丁蟹 真係無恥 仲要出黎r春袋 祝佢早登極樂 比人斬死

W

最尾嗰句好啱，等啲人唔好打飛機以為本土派係香港主流

S

一定要有準備 要有計畫 如果搞得好 隨時可以利用呢4條友𠝹新西票 所以新西要協調好 分配票數做到啱啱好 可能拎到7-8席添 求神拜佛黃營生性 用下腦 借呢個機會上35+

佢呢排不停開新名但一條友,應該同何妖嗰班內部不和

排名邊個行先

新一代西環契仔wo

總之多過尾席基上係浪費

本來18萬票夠3張單獨名單入
但group埋晒一齊就只能夠推2個人入

幫佢催票谷9禮義廉工賊會
可能佢地衰得仲甘

無大波man份 操

田二少同浩鼎先最大鑊

最理想係谷到佢夠一席，但又唔夠票攞第二席。
題外話，今屆預估穩奪一席門檻十約係幾多？

之前泛民譴責佢
保皇都冇反對

佢基本上入硬
比例代表制下要推好易推人入去

點解得何君堯一個企咁前仲要咁重份量
對華記大波man好唔公平

係
根本就係支共揀人推

最好變建制朱凱迪

分分鐘變新西藍絲票王

政治兩極化， 你唔係極紅就係極黃
中間商家派收皮

其實佢地每個都係一個令人頂唔順嘅行為
真心頂得一個頂唔到第二個
鑽石名單啲fd

最好佢吸晒票啦

其餘三個都可以R吓名氣既，記得2016年立法會選舉，有個團隊好似成六、七個人，唔知要幾多十萬張票先送得曬入去

今鋪 要睇鄉事派撐唔撐佢

上屇 唔係基哥出黎界派 佢已經輸鳩左

劉馬車呢？ 你漏左佢呀

應該鼓勵佢哋用極深藍代替民建聯/工聯會/新民黨
咁就有機會令淺藍唔投/投泛民

渣刀入票站, 斬死所有唔投自己既人

企到最藍 支聯辦幫佢配票 一個唔該今年做埋票王
呢張名單如果入到兩席都幾撚痴線

根本上次界票機好大機會係收左錢出選
界到比何妖拿到最後一席

或者推到全部名單都係深藍
令佢哋吸唔到淺藍票

好似葛榑士咁
朝早已經告急
然後啲藍絲落重飛投俾佢
最後葛榑士做票后
但係工聯會唔夠票

保皇所有配票& 出選名單係由中聯辦決定
佢地最多係出目標+1
再視乎當日投票率去決定幫唔幫剩低條友搏尾席
所以中聯辦係唔會比太多人落去選
好似treegun 個D 16年擺明想再選都冇報名就係咁

另外你講呢個

呢個要睇返中聯辦班友點睇
中聯辦肯比佢出就會幫手配比佢
唔比佢就

我個人睇法係何妖呢4年得罪太多人 (唔止販民 仲有鄉事派班牛屎佬)
所以佢一定要連任以免秋後算帳
呢個就係佢明知23條冇可能咁快立到都要搞街站去「造民意」
就係為左證明比中聯辦睇 佢值得繼續選

係大陸坐緊監la

兩翼激進化, 淺黃同淺藍仲有幾多生存空間

好呀，最想見到何君堯吸盡藍屍票，但其他衰哂

講真何君堯如果係少數派
好快俾人行為不檢3分2叮走

咁我又相信香港係有一班真心膠不計利益 愛國愛黨的深藍既 多數都係啲廢老低下階層 無乜知識的人

田北辰 民賤聯 何妖 互相搶票
民主派有望坐5望6

界死dba ,鬥籃

等睇低票出局

淺藍真心會投錯民主黨咩?

淨係新界D鄉黑票都唔少

其實佢嘅出現對傳統親中派
未必係好事
佢好有可能分薄左親中派啲票
本身中央要計數
計埋上年咁搞一搞
親中派好難計要攞幾多票
鄉試派投唔投佢又係一個問題
分分鐘計錯數落選
唔好忘記上一屆佢係尾席當選
好難肯定佢今屆入唔入到

其實佢入撚硬
佢係建制勇武派
正如我地想選人入去打過 極深藍都有一樣諗法
同區選唔同 垃圾會係比例代表制下 只需要吸一部分相同光譜既票就夠做
怪就怪上屆新西攬炒左接近十萬票（朱凱迪票皇當選 + 李卓仁 + 黃銘銘高票落敗）

仲要選新西
何已完根本訓係度都臝

界死DAB

好撚7呀媽

最好就d深藍投曬佢地 咁迷kol100 界返奶共派d票

建制從來要地區配票
除非建制配埋一份比你
否則唔會夠票攞一席
界票撚

最理想係谷到佢夠一席，但又唔夠票攞第二席。
其實比例代表制之下 搏兩席係會浪費曬D票
以新界西9席 為例 1席=11.1%
以12年公民黨為例 佢地個屆拎14.48 %票 (72,185 票)
扣左11.1% 比第一順位既郭家麒
剩低既3.37% 先會比余若薇

但問題係立法會玩法係玩點樣贏尾席
如果佢地7萬票分到2萬出去既話至少可以贏多2席

而家中間溫和派無市場
無論黃定藍都係

何妖每個月都有喺新西各區派口罩, 好L多人排

工匪民賤班人都越來越左、越來越激
都係俾佢迫出嚟
唔鬥左鬥癲
啲票會無晒

麥美娟田北辰好危

或者民建聯死一件

有班狗嘛

唔好睇少班廢老盲毛，好多真心睇依d藍屍youtube 睇到洗哂腦

好多黨團推大名單好多時都只係俾後段感受下選舉工程
理論上一個區9個位可以出一張9人名單 不過排第2都選到既機會已經好低
今次個三個騎尼怪都選既話
係想睇吓佢哋嘅訂閱可唔可以轉做實質嘅選票

應該會死工賊會,近幾年支那辦都捧人去拎佢啲位,然後畀返一官半職做補償

佢有機做新西票皇
比例代表制嘅野……

佢折墮到要等杜汶澤返工放工
搵位拍片做Show
真係窮過鬼

出黎鎅建制票？

如果我係鄉事派班牛屎佬會點部署？

叫手足含淚投民建聯？

只要推到佢哋投白票已經好好

或者部分素人寫多d民生政綱有試下可唔可以吸到佢哋票
唔係下下都要寫
五大訴求，缺一不可 光復香港，時代革命
深黃嘅通常有留意初選，就算冇口號都會投
反而淺藍嘅見到有多d民生政綱，就會覺得你「做實事」，有機會投你
黃嘅應該學下民建聯點樣包裝自己

DAB鼎鼎搵出嚟選新西呀
我真係恭喜佢呀

上屆新西
第十係李卓人
第十一係村長喎

含賓 梁志祥加頂？

屌朱凱迪做乜野
我諗佢自己都冇諗過會做票王
上屆販民有選既 尹兆堅 (白鴿) , 郭家麒(大狀黨) , 黃浩銘(社民連), 李卓人 ( 工黨), 基哥 (民協)
撇除投鄭松泰既人 你覺得上面個班有邊個投得落手

乜水

梁志祥應該會退 讓位比周浩鼎

黑底廢老唔玩啦，應該排後面送佢入去
放假入親去探老母都見到鼎鼎好勤力

界票機同李卓人路線接近
而且係空降新西

黃浩銘激進泛民
同李卓人呢啲傳統泛民老餅最愛票源唔同

其實票王畀咗建制派中著數
票王通常都係嘥咗好多張票
尤其是而家佢哋建制派喺咁少票嘅情況下，畀佢五區做曬票王先係我哋最想見到嘅情況

民建聯又想搶返佢d票 搵人斬人

梗有。

到而家民調都有10%俾黑警10分。

新西納晒10%再加幾% 鄉事票，有兩個位唔奇。

緊係奇貨可居 調高黎賣啦
禮義廉同菠蘿黨 加埋既區議員先得26人
仲差4人先夠提名2個超區侯選人

繼續屌林鄭老母，不過今次淨係可以喺禮賓府外屌

得10%極藍票，擺係新東新西先有用。

留名睇佢同粗口娟互𠝹

票王通常都係嘥咗好多張票
尤其是而家佢哋建制派喺咁少票嘅情況下，
畀佢五區做曬票王先係我哋最想見到嘅情況

well said 手足

冇大波Man？

我老豆好撚鐘意睇何志光同西門

今年好似出一張名單算

琼子

何志光
等佢屌柒男人幫
一票不投光頭華！！！

新西要拎2席至少
11.1% + 6% =17.1%喎
呢個仲係base on 舊年58.2 %既投票率
如果今年同舊年一樣70%投票率
要一條隊2席就唔止17.1%

比例代表制下 拎7/8%票已經入到，而社會上激進泛民/建制光譜係有市場

佢連黃洋達都唔夠膽隻抽

祝佢做票王

朱凱迪原本係得2%個D邊緣人
係最後靠電視辯論BOOST左上去 同劉小麗一樣

冇可能
佢地只出一席=送曬4席比我地
你見佢地以往明知超區只夠贏2席都出3條友就係要搏偷雞

如果佢係承繼梁志祥既票，見到何妖咁撚勇猛，真係有得震冇得瞓。

雖然話35+冇乜用，但都想踢走多啲奶共畜生

其實以前都有深藍陣營出選，香港政研會嗰班就係，不過次次都極低票 得嗰幾百票佢地會搞得起 真係成疑問

何君堯 淪落至此

好似話組名單出，但唔係要夠十五個先推到一個候選人咩？定借票？咁樣將全部票谷落一張名單度應該攞到兩個位。

唔好傻啦
Heidi經營咗好多年先backup到

今時唔同住日喇，連黃尼邊都極端左，藍果邊都變極端唔出奇。

為何在終審法院門前影立法會選舉宣傳照？

白鴿唔會，淺藍會厭惡佢地，如果有啲素人後生仔正正常常，會比票佢地，買個希望麻

比例代表制之下一定係拆開曬隊著數D
合做一條隊會浪費曬D 票

琼子以外冇人孭到飛。自己一張名單選必輸。

極藍仲洗吸

計人氣既話
琼子下面仲有白偉俊同郭偉強

如果投票率高，DAB一定會輸一席
保皇黨啲票分得好均勻，次次都計得好準，但如果投票率高最尾果幾席得票都高佢哋就好易出事

含賓荃灣以南嘅票歸佢，鼎/黑底廢老就屯元天
所以我估出事會係鼎而唔係含賓

哇！咁強勢！
起碼都要分兩張名單喇！

正宗恐怖組織

理論上係
但保皇個邊一向係中聯辦配票 & 掌心雷
姐係話保皇既票係認黨唔係認人
就算推隻豬去選 班廢老都會照投

上屆私煙 + 高達斌個D 用個人名義選都係得3000票

不過今年多左四十萬人，以前冇投果d又唔知點，中共夾佢地造假其實都有暗湧。

上屆新西建制派拎5席，今屆佢地都預未必會有咁佳績，所以各有自己算盤去搶票，問題係會跌邊個? 個人覺得工賊麥美娟最有機會跌走。田少其實都危危地 不過佢上屆得票高 成7萬票，就算跌票都應該照入到掛

禮義廉+炸彈黨唔夠30人區議員
要推2個人選超區 就要搵牛屎佬借票
我諗班牛屎佬會討價還價

含賓無咁易死
反而係而家傳緊黑底廢老唔想過票比鼎鼎

新西不嬲係成班互界刂 先會比保皇偷到雞

梁志祥至少係元居民出身
班黑底廢老過票 條氣都順D

牙頂做開東涌空降過去
班黑底邊會服

如果何妖 𠝹藍票 𠝹到藍/紅 無左一席，我唔介意 下屆見到佢

thx bro

其實中聯辦個種配法好難會𠝹死
因為佢地計數計到好盡
知道要點配先可以利益極大化

16年私煙個d 都有選 但得3000票
不過何妖深藍之中咁出名好難講
不過最好係何妖做票王 咁到時一定浪費大量票

其實當初引入呢個選舉制度真係好懷疑用來分裂民主派。台灣就係單議席單票制 每個市都劃做好多小區，做成每區要拎大多數超過50%先贏到，做成就算綠營內有分淺綠深綠 最後都要歸隊投比民進黨先避免漁人得利，所以就係台灣綠營係民進黨獨大，而香港黃營就分做咁多派 咁多黨的原因之一

4年前, 就係雷動計劃一手捧這個人入立法會

我覺得反而係盡量等民主派 係地區唔會搶到太多席
反正佢地有功能組別守住

係，
所以到時 exit poll 同網絡上 keep住話 投票投左畀藍最後最弱一席 嗰個

話知佢啦
投得佢果d 都唔會落呢邊

差大波MAN五排

影到好似古惑仔劇照咁

呢 D 野關我地咩事呢? 係都係民賤聯同工賊會要驚O既啫...

Gogogogo!!!! Push things into extreme blue, force everyone else on their side to follow, so they’ll all be fucking sanctioned

g持

極藍

紅=投何妖
深藍=投民建聯工賊
冇知識淺藍=投經民聯
有知識淺藍=投新民黨

仲有華記條黑社會添

其餘三件虧佬推一件何妖入局 咁撚可憐嘅

好事黎，佢越多票越好

火車未到站？